有冇人寄聖誕卡俾豬經萎?

郵費佢俾

拒收洗唔洗俾郵費？